# My awesome project
- item 1
- item 2
un **mot**

Bienvenue sur mon projet en C.

## The code
````c
int main()

{
    printf("Hello Git!\n");
}
`````

## Installation

Clonez le dépôt et ouvrez le projet dans
[Code::Blocks](http://blaa)

## TODO

- [x] Implémenter la fonction `main`
- [ ] Créer les headers 